好人經濟（Haorenjingji) 抵到爛神經動能療法冇人講？？

【好人經濟限時優惠預告】

聽日嘅限時優惠包括：私人教練Frank Choi嘅神經動能療法嘅服務。
另外聽日係甜品日集合左心靈養生坊、鳥取食品公司同埋萬應雜貨店嘅甜品。

聽日(21/2)中午十二至二，記得留意【好人經濟】

※產品介紹請參閱附加圖片

若你肯
相信好人好事應該有好報
貢獻出你時間 累積分數
點點沙粒堆砌可以比天高
賦予更友善價值 好心得好報

好人經濟 促進互助互惠
獎勵貨幣 時間作單位
能夠為你換來 產品與優惠
（有passion prime睇）

好人經濟 促進互助互惠
克勤小物 尋回價值與真諦
一天一點世界改變
改寫經濟

你啲括號勁撚青頭

Lean撚到呢，唔上台嘥晒

圖3係樓主

樓主係Frank Choi。

Frank Choi 發財？

勁癲 右手本身舉唔起都可以舉到打直